[重溫] 日本放送協會:中共是抗戰主力？日方:是蔣介石政府在作戰

我黨八年抗戰